[無限的48小時] 車迷季前轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

如果踢352得4個中場就唔夠, 傷一個就gg
就算限死4個我都寧願賣matic留殺龍霸, 起碼有sense肯跑肯搶

matic退化極都〉殺龍霸……

屌你老母過左七一成個星期

一單買人都買唔到

艾巴竟然咁撚忍得

Azp助攻意識係有既，始終都打開閘，
摩西所謂意識咪又係獨食同角大

明天會更好

azp係無推埋入去自己黎個下之嘛

阿妓都射得出 我地仲無限48小時

講傳中成隊波 azp 差唔多係最好果個

下半季有時連面對面傳腳波都傳唔好

我覺得我地而家變緊以前阿狗

起馬睇下有冇人
牙朗同陳豪鳩ban埋去

Manchester United set to beat Chelsea with world-record £100million move for Everton striker Romelu Lukaku

Daily Mail咁都好信

FB真係變左弱智平台

咁銘囝又唔會賣 rwb 有azp 頂無咗左邊咁需要買人嘅

雷斯仲係vacation mode
佢地應該11/12號先返車仔

獌
Rooney + cash <> lkk
80%

車：哥斯達走阿衣走

一個前鋒都無，正呀

急咩姐

lm

依加前中後場
都唔足夠人腳踢英超歐聯兩條戰線
莫講話足總 聯賽杯4線發展

個chris poon真係好撚喪
反lkk反到要干地走

patience，please!!

真係開始急急地

Quiz of the Season: March
QUIZ THU 6 JUL 2017

The 2016/17 championship-winning campaign was one to remember - and this summer we are looking back on it by setting quizzes on some of the fine details month-by-month. Today, test your knowledge of March.

都話
夠鐘做quiz喇

一齊上官方Twitter,facebook屌佢老味臭閪

當左自己係車仔代表 佢唔鐘意就代表
全世界都反

除左hawks個個fb外冇like過其他page
但做球迷做到咁真係好撚折墮
球會,領隊想做既野唔岩佢心水就要人走要人死全家
唔講以為佢個position仲高過油王

係咪迷摩狗黎架

100k 買 morata 都咪撚益愛華頓就對了

識唔識分k同m

佢反摩反獌反lkk
馬達因為去左獌已經比佢屌過好多獲

你話買就買咩以加鍠放唔放都無所謂
佢地買到mbappe 你又出靚價先可能買到

100k買唔到一個禮拜

lukaku is coming

班反盧憎佢憎到寧願過過獌
車唔買前鋒都無所謂

雕登

買個人都比班撚樣屌到咁
如果聽佢地講用班唔夠班既青訓,ayi remy打4線
到時乜成績都冇佢地會唔會反轉豬肚就係屎
又屌鳩人有錢唔買big name用埋d青訓

買一線又嫌貴 買二線又嫌廢

笑你老母賴屎咩
急買lkk baka同賣走堆後備既後備無衝突
唔洗諗住拉埋黎講

Ayi remy 回收abraham

【體育】愛華頓今夏積極擴軍，其轉會支出令人咋舌，原來拖肥與中國工商銀行達成融資協議，從銀行借貸6000萬鎊，冀透過今次合作開拓中國市場。
根據《利物浦迴聲》的報道，中國工商銀行同意向愛華頓提供6000萬鎊的3年信貸安排，今次是這間中資銀行首度與英超球會合作，倫敦分行客戶關係經理Jothann Durnall接受訪問時表示：「我們很高興和愛華頓達成融資協議，能夠和雄心壯志的球會合作實在令人激動，我們期待這間球會在未來取得成功。」 愛華頓在上月尾已經獲得英超賽會批准，可以隨時動用這筆6000萬鎊的貸款，意味著拖肥今夏已經不需要透過放售球員去換取資金，球會總監懷辛斯夫（Sasha Ryazantsev）補充指：「是次的合作將令球隊財政變得更靈活，降低融資成本及再融資的風險。而且我們的股東在過去1年不斷作出貢獻，所以愛華頓現時資金充裕，能夠進行長期的投資。」 愛華頓死敵利物浦一早已經進入中國市場，不甘後人的拖肥糖亦希望透過今次的合作，把球會打入中國市場，懷辛斯夫指出：「和中國工商銀行的新關係，是我們進入中國市場的重要一步，冀望未來進一步發展於中國的商機。」 而這筆融資交易將獨立進行，不會影響愛華頓與利物浦議會的3億鎊融資協議，同時愛華頓未來與其他金融機構達成任何新協議，也不會影響是次的交易。

剛剛先借左去雞湯

一月recall衝歐聯淘汰賽

佢未唔好賣 lkk唔續約下年就得番一年約
仲有以加傳緊簽多幾個前鋒出場時睇
下佢要點分配

今日準備官宣?

半年食雙倍經升

Lukaku keen on joining manchester united over the blues,the 24 years old begium striker are set to
Reunion with his former coach,jose mourinho

The deal of Lionel Messi is almost done. It will be announced next 3 years.

Antonio Conte has been in regular contact with Lukaku in the last few weeks. He wants a deal over the line too. Over to Marina G. #cfc

Man United made an enquiry for Lukaku at the end of May, but felt he already was in advanced talks with Chelsea...

Lkk單野睇@HLNinEngland呢個記者就夠

究竟邊個先係真相

點解咁講?

是撚但啦 快d開季好餓波

唔識啊

住英國既親比利時記者
關於比利時球員既news佢最可信

之前堆報紙佬話干地想要morata但黑人想要lkk
好明顯係老作出來等人去信高層同干地會有拗撬

1.lkk一早已經同車聯繫
2.車同愛乜野都未傾掂
3.獌想hijack

車仔最多出70-80m
人地企硬100m

屌 乜野都未傾掂

如果lkk真係去左獌
干地

但如果獌出到100m hijack
都唔係好關干地事姐 金錢攻勢

干地已經落order叫車狗出幾多錢都好都要買到lkk

fb手足又然 反盧成功

我意思干地會唔會劈炮

唔係干地親口講都唔會信

都唔知真定假

愛狗知道後再吊高少少

好耐無聽人講

干地想要佢就一定係真
但而家局面事實幾多錢都要買到佢返黎
無前鋒

傳呢啲消息出黎真係自己托價

有足夠資金唔明點解唔肯比埋個10-20m
最後買唔到慳番100M然後用幾M買個dllm打前鋒
或者聽fb專家講用ayi remy

你老未柒下柒下先見到我屌賣預備組就盲屌
之前你死撚左去邊到
依家明笑鳩你係咪唔撚得

之前咪一路屌緊你條廢柴囉
今日諗住出黎執返咋沙就收檔啦

講得出賣青訓=唔夠人已經無撚腦啦

我屌一個人都買唔到個時
你仲係老母個西到未出黎？
自己知d唔知d就話一路有屌，仲拿番渣沙

內戰開始

Baka同rudiger唔撚係人？
上面一路係講緊急買lkk
你條賤種出來獻世做乜撚

日日都有

幾時講過賣青訓=唔夠人用呀
仲有你話賣唔用既人有咩問題
呢句野百搭
用係咩球員到都岩
馬達，lkk迪布尼 ？
全部個時咪又係教練唔用

怨婦發癲了

佢日鳩日追鳩我黎屌
但係我前日之前剩係屌高層

你老母生撚到你條垃圾咁撚柒蠢
拎mata kdb同堆traore mosonda黎比
你吠得最大聲個point咪就係未買人就賣人咪唔夠人用囉
屌你老母臭西賣走堆後備都無份坐同買lkk完全無衝突

簽撚左喇咩
btw 你up鳩，我講緊話屌鳩高層唔買人
你講咩上面急買lkk

你咁憨鳩唔屌你屌邊個
講堆d低能野今季賣親果d
有邊個對車有用果幾個坐後備
都係拎黎頂人數你條憨鳩就講
到賣左果幾個隊波會收皮咁

事實上打多條線，依家收購仲係咁
真係有心打歐聯冠軍同囉前4同時進行？

佢而家話自己冇講過賣人=唔夠人用呀

我話你講句野本身都百搭呀
你就真係成個弱智

你條撚樣上咁耐燈都仲未大個
打多條線呀傻鳩
仲話一路有屌

以加已經9月1宣布左收購結束？
唔講以為無出過價買人
你要買d大牌自然要時間傾
唔通你以為話買就買咩

而家係你自己將mata同traore拎黎一齊講
原來你弱智到自己講乜可以完全唔知

可能望到a米咁快買齊人就以為買人好撚易

賣堆青訓同打多條線有乜關係呀你老母

你都識講未買到啦
咁你屌我做乜鳩
應該屌高層手腳慢先岩喎
lkk係5月尾個時已經話買
baka又係

唔夠人個時
打細杯可以出呀仲未明

我屌個時a米都未買人

米蘭買果堆咪又係頂盡二線
同你走去買lkk根本無得比
仲要你車狗係大球會對方一定抬你價難度會更加高
打慣機以為禁幾個制就買到人

又打啊

Ake 果個位 回收天神 買迪加 夠人有突啦
同埋Ake 查奧爾都講明要出場機會

賣左堆唔會用嘅青訓都嬲豬😂

賣走果堆根本干地連盃仔都唔會用

本身句野百搭，舉個例俾你睇可以應用係馬達到
而句野本身唔係我講個喎
你知道邊個on9咪

其實有買返一堆青訓

咁多個係得ake可以講下
但事實上就係岩岩一月回收ake之後都冇幾多場做sub
仲要今季回收返天神同買rudiger
所以根本無影響

簽唔到人, 大家都輸

咁對比舊個班，ake sor蘭基個班緊係舊個班好

你知唔知自己個問題如果你真係只係屌唔買人
撚有人理你咩 日撚日係到吠話賣左堆外借兵
唔夠人

咪就係你弱智覺得可以應用係mata到
根本兩個case黎

兩個唔同case
但係句野係咪你講先
唔通我講咩
你仲屌鳩番我轉頭

你理解唔到我講乜就用個唔同case黎比黎屌我句野

我呢兩日咪剩係笑咪又係俾你地屌
火都黎鳩埋喇直頭

講撚左9萬次干地就算唔買人都唔會用Ake 打中堅同翼衛
賣有咩問題ake係干地話可以賣你認為干地話賣得 佢會有預佢咩 馬迪果d佢就真係講明買到人先放得就知係隊內功用完全無得比

講完柒野預左比人屌架啦你

你自己up得出呢句on9野
本身都預左俾人插啦
你屌我唔識理解

條友講極都只係用自己既諗法代入干地度

咪就係屌你on9到以為果句嘢係百搭囉

你on9唔明人講乜就以為人講句野on9

唔岩用，同唔用係兩樣野黎，已經有幾個球星有先例
唔明點解仲放又唔屌得

姐係「賣唔用既人有咩問題」
只可以應用係青訓同預備組
一線隊唔用得呢句
明曬

真係抵你俾人屌

有咁難明咩 打中堅唔夠高 打閘唔夠機動性同進攻麻麻
打中場技術未有 Ake 又要出場機會 你認為留隊有咩用
佢會突然生高幾cm 或者突飛猛進進步得好快

不如諗下點幫佢駁

好撚煩🤦🏼‍♀️

一路係屌緊佢話賣ake traore呢堆唔用既青訓
佢就走去拎mata kdb呢堆一線黎套用再捉我字塞

我諗唔到點幫你就真

Chalobah賣不足惜，太平庸
Ake真係衰短，如果有185cm應該都有得留低
下一個賣走隨時到baker
暫時得tammy，cheek，天神叫有d機會上到位

季初一樣話牙朗素無速度傳中渣，無助攻能力
結果變左帶刀後衛入左起碼5，6球波
到兩三年後打起左就後悔

本來都無諗住屌你既
係你自己加把口埋黎屌鳩我
我屌番你又唔撚得

你認為留Ake 之後又唔出會發生你所講ge野
唔出又點進步 同埋都set左回購

收下聲啦咁大個人重好似小學雞咁嘈

我屌軌高層，佢就屌鳩我

Hazard女友係幫Hazard的？

回購又set左 打起咪買番囉

回購得一年
lkk第一年係愛記一樣咁柒

Lkk第一年拖肥入15球6助攻都叫柒？

過左一年唔通就唔回購得咩
錢呢d你驚車狗出唔起

你都深知佢地就算放出去會柒一兩年
咁車狗邊有空間俾佢地柒

咁依家到底回購左咩人

可能我睇個時磨合皆段

有邊個值得回購而又真係買到
又想用kdb 同ake比?
一隊鏝一隊只係般茅
咁你都想比?

成日講埋哂d極端例子

鏝之前係禾夫斯堡喎ching

推得咁快都知有野睇

你特登跳過禾夫斯堡黎講好無說服力
同埋依家就係無人先至講極端例子
有買人我仲會出聲咩

有咩用唔訓轉會果年仲係摩狗教
你認為佢逼走唔訓 佢會番有摩狗ge車
而摩又會買佢

我369
佢都屌鳩我，有乜計

咁事實上係無試過打起左之後回購番
雷斯呢d只係自願番咁岩psg肯賣

ching獌果個又想開我波有異曲同工之妙

人都未簽
講到買左咁
我轟是樂觀的

你不講下以幾年賣出去果d青訓邊個打得起

拎雷斯黎比

青訓有b仔
但係幾年前賣出既青訓無近兩三年咁勁喎，咁好難比

不如你講下有咩人回購番黎軌

轉會窗完咗啦？
仲有大把時間呀

中前場仲係無乜進展

來季應該38分上岸了

怨婦

MATIC係咪回購

見到推得咁快都估到內戰

回你老母購咩
有錢就乜都買得番啦
但係問題係依家隊隊都咁撚有錢呀嫲

夾埋都係兩個
而且轉會費唔貴
但係你地講到軌之前會用好多錢回購前軌咁

咁你想要幾多個?23人名單都係回購番黎好唔好?
個球員值得高價回購咪出高價囉
而家LKK車出到80M都唔叫高價?

咁買到咪
我都話買到我就唔會再屌
唔好成日要我loop

咁唔該你9月1先死出黎吠

第2句駁緊第1句
第3句又駁緊第2句
第1句講嘅回購就係第3句嘅答案

依家oce撩鳩我先至屌
變左我出黎吠
咁撚惡都有

除左Ake係有回購希望，其他人邊忽要回購，
頂多咪加多個優先回購

7月1>9月1

2月1
18年

轉會窗開左幾日仲有個幾月都唔知屌乜
而家高層又唔係冇做過野
英超開鑼都仲有成個月多D
係咪真係學生放假冇野做先上黎屌幾句?

上年如果唔係干地都聽收皮
人地其他隊都已經起碼買左一個心怡球員
依家我地得個後備龍，唔係唔屌得呀？
同埋依家玩到攻擊年齡咁撚低質？
番高登睇下注冊日期好無

純粹覺得你不斷屌高層好弱智姐

咁你講乜鳩學生放假

成句用黎比喻弱智
你以為我真係講你係學生咩

Best of luck to Charlie Colkett, who has agreed a season-long loan with Vitesse Arnhem...👇

笑死人咩

又走
等降班啦車路士

冇左佢點打4線
Molamola

搵我黎比喻學生
咁你就真係弱智

以為有官宣咁快推左幾頁 原來又內戰

我用學生比喻你喎
唔係用你去比喻D學生

Manchester United have agreed a fee in the region of £75m for Everton striker Romelu Lukaku.

More: bbc.in/2tU0TBE

conte out

你咪又係到捉字失

人地買就75 我地買就要100
好波呀

愛記咁仆街

干地的暗黑兵法
開口話要LKK比獌"截劫"
其實根本係想要Morata

暗渡陳倉

有時真係忍唔住笑

好柒呀車狗 又俾人撚

又Lkk又Morata

如果係75m 呢個價
應該一早簽到
愛字頭

見到推咁快到知係內戰

£75m 放俾獌
但軌要£100m
因為有肥仔？

我打撚死都唔信獌狗75m鎊買到LKK，
我地傾左咁耐80m+add on都唔得

morata fail la

真係唔信一個月巴會令愛字頭減成25m鎊

係就正

因為月巴

咪撚傻啦，月巴係負資產黎架，
有撚籌碼價值咩，獌狗恨不得Free走佢啦

叫人唔好屌班仆街高層話買硬lkk個件仆街食屎狗奧斯爾bb出黎吠2句聽下

莫拉達

老鼠

唉屌 ， 交涉交到咁撚樣，我就唔覺係拖肥玩野

屌你老母原來係真既話
真係屌撚死愛字頭呢隊賤種
有咩理由要專登收貴我地25m呀
下季垃圾車唔該同我炒鳩呢隊閪波

比愛宇頭撚到一棟都無

BREAKING: Sky sources: @ManUtd have agreed a £75m fee with @Everton to sign striker Romelu Lukaku. #SSNHQ #MUFC #EFC

忍唔住笑

即跟啦on9

fake撚晒
不過唔係干地親口講我唔會信

原陣開季

好波平25m 仲要幫埋獌食件負資產

好啦 真係比人搶撚埋

據《BBC》報道，曼聯已經同意以7,500萬鎊（約7.6億港元）轉會費，從愛華頓購入「新魔獸」盧卡古。

我地當初Set果個sell clause好高咩，
有乜理由我地出撚到80m都唔撚放

有冇出價都唔知

跟75m 無用
愛字頭唔受

關咩事
拖肥明知你等前鋒用仲唔當你水魚劏咩
唔肯出100M咪賣俾第二隊
真喺多謝沙皮喺傳媒前爆大鑊

干地唔該即刻resign

西女人平時見你做到下野r sponsor就話忍你，但屌你老母連no.1 target都搶唔撚到就真係忍無可忍，屌你老母閪。

個閪女人唔閪走無前途。

垃圾高層醒返次得唔得

MORATA咁易要到咩
家陣曼狗有米過我地都俾皇狗撚
仲要全世界都知我地急要前鋒
車狗追佢既話有排俾人玩

有無人知希sir電話

追莫拉達la

英超冠軍😂

而家150M黃狗都唔會賣達仔
繼續等9月1啦

屌你真係好撚嬲
特登走返入黎屌鳩閪女人

皇狗根本無心賣達仔
佢剩係想搵人接占屎

屌沙皮唔屌干地

兩年都俾愛字頭由頭撚到落尾

真喺俾獌搶到真喺柒到世界盡頭

75m無左lkk……
dklm

好嬲

屌你老母
我六月已經話反西女人
你地仲話lkk Baka firm左等七一
而家都仲係乜柒都無
高層一日唔走 轟一日無可以有好、快、針對性收購
等睇變阿妓沉足廿年

下季又可以等收皮 趕走左個前鋒又買唔到人

買咩人啊
高層叫干地Whatsapp沙皮求沙皮留低算啦

可以係空炮
今年大把

lkk一日未官宣一日都唔准屌高層

獌狗咁急住要前鋒啦，
又唔撚見拖肥撚下佢地

Conte: hey diego, be friend ok?
Costa: 👻

奧斯爾bb 岩岩唔係好撚大聲既咩，出黎面對啦屌。

Lukaku true blue

好撚柒

拖肥以隊仆街波之前已經話想賣比獌 唔想賣比車

盧卡古辛度巴卡約高丹尼爾已經係我地既人

得我咁講咩
一早傾好個人條件最唔可能甩拖既lkk反而收皮

我而家真係笑到冇野好講

頭先屌我就咁撚快

即係講到尾，五月到依家其實咩都做唔到啦

之前又話71簽幾件
依家連NO 1 TARGET都俾人搶走埋

而家又唔係唔肯出75m，擺到明係愛狗玩野都屌高層

膠鷹上水報下平安好冇

以為簽到人推po推得咁快
原來係內戰 + 人地登雕

人地有朗尼做籌碼點同

唔知點解簽唔到盧卡古都ok
唔洗做水魚咁
但又未有新前鋒

屌高層=fake bike

都同你話賣青訓冇衝突
我一開始就話買lkk好急

死撚開啦仆街，你同FrankLampard條撚樣唔閪比人屌高層啊麻，又時間問題又愛狗跪低，我屌你老母啊

你同愛華頓全體上下加埋閪女人一齊仆街死撚左佢算啦

由一開始COSTA爆大穫，就預左比人做水魚架啦
個個都知你無前鋒

買唔到人唔洗咁快賣咁多人
+4線

而家黑人反而冇野好屌
西女人真係可以去死啦屌

老鼠返入黎

獌狗咪一樣等前鋒用

佢真嬲

Lukaku情況小總結:

5月份車路士已經與球員本人達成初步協議，曼聯有見及此終止興趣。

車路士與愛華頓久久未就轉會費達成協議，曼聯收購Morata又受阻礙，於是重燃興趣。

至於轉會費比100M低，因為曼聯有朗尼做籌碼，愛華頓願意降低要求。

無啦普巴加lkk下年佢玩哂成隊玩身體流
根本就岩哂打英超 真係買到莫拉達都最少
沉一季

蝗狗叫高黎賣morata
最後一定乜柒都買唔到

士巴拿，卡雲尼，利雲，奧巴美揚，咩都照殺拉

痴撚線我一路只係話賣人方面唔應該屌高層
Lkk呢個post開頭我已經屌要快d買唔係既話熱身賽無ST

老鼠嬲到番左黎

奥巴美陽啦屌

簽LKK係兩害取其輕渣
貴價簽到佢我地係做隻水魚姐
但都叫有個有質素前鋒係度
好過依家咩都無得舊錢係度收息

邊個屌高層邊個就係鬼

買一個都咁撚困難
仲話想買到夠兵力踢4線

而加唯一機會就係lkk 自己reject

而家水魚都無得做
祝閪女人全家生cancer死

最尾應該係冇態冇heart哥狗留隊+巴舒+簽路蘭迪

屌你老母等左咁耐

咁我寧願俾亞衣坐正選

所以我話留番d有質素既青訓可以頂住先
佢地就話一定買到人加青訓無用屌鳩我

Call定希sir都得

雖然唔鍾意盧鳩估，都要講句愛狗正仆街!!!!!!

呢幾日係la佢同pogba玩到咁開心

朗尼呢D高薪垃圾都叫籌碼，
你話拖肥想買獌狗D人再夾硬搭多件月巴就話姐

西女人：um..唔該！我想要呢個呀。

仆你個臭街，一個target都簽唔到仲係度賣賣賣

lkk molamola

其實佢係醒既都唔會揀獌 摩佬條pk遲下隨時又整鑊佢

月巴明眼人睇都知係負累啦

19000竇已經開晒香檳

奥巴美楊死撚開啦，垃撚圾

我想高層個轉會策略係咩 放走哂人 又買唔到人
為護級做準備 比我係干地真係走先

以加明顯就係唔妥車

conte resign賠率而家係幾多?

呢個真

比洛迪？莫拉達？

返緊工見到lukaku join manu即刻精神哂

係簽到洗咩48小時

比我都劈炮

係時候重投達囝懷抱，
鏝狗好似都係開70-80m左右姐，
干地開聲出價，佢應該會遞紙過檔

Lkk 係true blue，肯定會reject 獌

lukaku>llorente
屌你個class轉變大撚到

愛字頭就撚我地
皇狗就撚鳩獌

佩狗唔放理得你每半個鐘遞一次紙

其實車仔呢幾年都咁..... 年年都係開季唔掂先臨急簽人..

管理層又無變過. 睇怕今年都係咁

你話班青訓係到都博下變Kane ali做潛力新星 佢又放走哂 生路都無條 而定計原陣都無得出

勿忘初衷呀Lkk

9月1先再講

8月30 利雲 迪巴拿 辛祖嚟齊你哋就知錯

施丹都唔想留佢啦

愛狗唔仆街係on9
為左朗尼可以降價到75m

車仔買唔到lkk，唔洗做水魚
我都不知幾開心

仲有feruz

All in Belotti

西女人d錢慳黎係咪會袋落自己袋

我都係咁話

以後咪同愛字頭做買賣啦
鑊鑊都俾佢撚

達囝

Welcome Romelu

朗尼始終都係英記icon 愛記出身

希sir: 個陣咁殘，不了
黑人自己上啦有教練牌

難度比lkk高好多

希sir仲有冇頭髮？
叫定佢jer好個頭準備開工

買基奧特啦，夠平呀…dklm

連阿狗都買到Lacazette，
西女人傾乜撚野價架

不過愛記真仆街呢
石頭上年叫到4XM都唔撚賣 轉個撚頭賣比鏝
Lkk又係

cheaper ok?
cheaper ok?

雲加自己去埋傾 呢d真係做野 車仔高層呢？

好撚sad

佩雷斯不要禁錮達囝

同埋唔覺得佢短期內打得掂英超
係西甲比人緊迫少少已經轉唔到身
季初仲要無世三 又無人做到開路先鋒
死硬

希望Lkk好似石頭咁柒

等你之前仲坐定粒6

收到風conte打緊辭職信

第三個空炮會係邊個

巴卡約高都仲未有
笑

而加全力屌鳩西女人
唔撚再忍了

打西布朗 拖肥都入20幾球想柒都難
普巴 Mk mata 以d無限供應

最新消息: 愛華頓未正式接受報價 車路士仍未放棄

媽丫,好撚亂

呢個我係堅柒
Lkk原本肯定比baka更加坐定粒六
上個post我已經有講買唔到lkk實柒到飛天

獌狗先兩日一傾唔掂達囝，
轉個頭今日就傾好左LKK，
我估實際情況冇咁快掛....

懷疑佢仲係處女
成世人未試過比人屌

哩個真 唔想到時叫佢干狗

拍一拍郁一郁

睇FB 又話無accept 屌姐係點呀
我好亂呀

Conte: Chelsea is not in my plan
Whatsapp講

等睇同哥斯達和好
拍住亞衣一齊上

我都係覺得坐定粒6 點知 最後拖肥平放比獌

到底係咪SKY自己夾埋收錢咋

出一億啦屌

原陣啦，保上半版勉強都夠

但係第一個消息係BBC出

係流就唔會直接封撚埋盤

都唔明慳個小小做乜鳩
做靚盤數緊要定係隊波成績緊要

上個post我都有講
你地係買到人為前提
我係買唔到人要買第三四目標為前提
根本無幾傾
係你地針住我黎屌

拍你老母咩，沙皮狗都唔肯同干地拍住上啦on9

獌加用咁多錢簽咪又係排我地下面
無野既無野既

讀心神探又來了

岩岩睇完skybet 封盤前去車4/5
去獌5/4 之後直接封左盤

以加無前鋒 無世三保條撚

比洛迪都好啦

官方ig 永遠都係post 舊片同happy birthday

同埋loan out agreement

奧寶寶請振作

呢d 野大家都知咩價位到，獌想試下75+肥，一試就得，唔得就會一炮過100m，邊似車狗下下死磨難磨，一m 一m 咁討價還價

見到條撚樣就嬲
足球根本就係男人嘅世界

睇fb睇到嚇上水

想知有無得買我轟再破最低排名嘅衛冕冠軍記錄

屌你老母老處女

其實睇下a米就知
Conti拎獎走去同a米個條友握手
我轟可以做到咁咩
膠層真仰膠層

收皮啦

屌 咪撚搵女人傾轉會啦 街市買餸咩 依家簽得個後備龍

有無巴打一齊飛過去屌撚死西女人條死八婆

Hawks講過 西女人係負責球員交易

巴打們
你地知嗎？
我見到依個消息既時候，我第一時間大聲下左出黎，之後我唔係屌，我係大笑左出黎

叫干地率領班比利時幫同巴哥齊齊去搵LKK食飯，
迫佢一定要返黎史丹福橋

愛記真係仆街黎
連玩我地兩個球季

gun 慶撚過火屎

黑人好似係整條list 出離

無咗lkk買羅蘭迪

樂觀車迷特別弱智

爽撚死人咩
賣人賣左億三，有傳說中既兩億五轉會費
暫時免簽左個龍門返黎
餘下既放係銀行收息，好撚正呀

屌晒佢地老母

灰到夠鐘放工都唔記得走

除左佢我諗唔到買到邊個

油王快啲換走個垃圾西女人

已經成功簽左1個龍 想點

唔係lkk唔肯返呀
係車狗拖住愛狗
愛狗買左咁多人又開始急

西女人唔好再搞轉會啦屌

轉會先岩岩開始咋
急咩姐

個陣咁撚勁，夠曬啦
買人？不了

講真，軌d高層有曬前科

好撚灰呀屌

巴哥應該都會好sad

魔獸盧卡古

好撚好笑 假腸唔使本

渣住兩億半，點買人好？
請建議

放銀行收息

200 個dllm

急咩 愛記都講左自己財政無問題
仲問左中國佬拎左60m

係呀，我真係睇到笑撚死
十分好笑

最後留哥狗 干地劈炮

皇狗撚人最叻

我覺得唔急就唔會拿拿臨accept獌75m

佢都買唔到住啦
傷左都做唔到體測
要開季先出得番

咁快就有9分答分
扣一分係因為你無講買幼幼

好想要盧卡古

咩都買唔到
仲見到班假膠懶幽默就嬲

快d 賣埋哥狗，唔係點夠錢買人呀

"LKK筆錢"佢地都未用到

擺銀行，做車仔版嘅賣c朗果筆

岩啦 繼續出quiz同人慶祝生日啦

咁快嬲？
仲有個幾月，你點過？
餘下既消息愈黎愈精彩呀

D女人做野就係咁 賣野有好錢賺就平放
買野先睇價錢 見貴就講價 唔理有無急需

咁點解唔ACCEPT車狗80M+ADD ONS

唔關lkk事

新會然特別弱智

300m買美欺

閪女人即刻Resign啦

以加有機會買到盧卡古就係佢企硬非車不去
而垃圾車又要出超高價先有機會

有朗尼

我想知成日吹奏車仔高層既何輝點睇

試過一年dllm
仲信班高層
人唔笑狗都吠
一日未簽出官方
當人簽左仲好笑

咁依家 哥狗個20m係咪都應該拿拿聲賣走佢
係我轟執到？

未來足球

想要既都未來

Lkk同pogba玩左成個summer
等你車都等得唔耐煩

大家，就咁既，比返小小理智先
英國果邊有消息傳出，75m個價係未deal既
等真係官方先開盡火力屌

之前仲傳過咩前鋒目標，
Morata, Belotti, Sanchez

hawk fb 又話lkk未done deal

No deal agreed
立即出手啦

關LKK事，佢堅持要過黎車仔既話，
根本唔洗驚獌狗出價

佢唔係吹奏賣人搵錢咋咩

去皇買James+達+巴利啦

Yes
好似從來無人吹奏過佢地買人

bid accepted都唔荒遠啦

搞咗2個月都搞唔到已經要屌

所以希望膠鷹post果段係真係未done deal
西女人真係出1億先有機會 油王出聲叫西女人
做野啦希望

不過我希望高層要知一樣野
conte未續約
唔好忘記卡吐同世三都一樣未續
今年如果唔補強到有最小歐聯8強既基本人員水準，無人保證一定會續

笑到仆街

無開電話4個鍾，Lkk 就俾人搶咗

之前話99% done 啲手足去咗邊
(唔係淨係得OCE 㗎 )

比高層搞到星散

我叫唔好開盡火力屌
小小屌一定要啦

屌高層都唔俾屌嘅我屌你老母

逐個bin plz

Hazard:my bro

鬼知會連同lkk傾好哂都會撻咩
拖肥同西女人落地獄啦仆街

有球隊肯要哥狗 我轟執到啦

世三黃金年齡，大把球會搶
佢一定唔會再浪費時間，係一年都唔會

Oce 係大代表

有無手足想喊

mankit

不過都要同大家講埋
依加係9成記者都講已經deal左
得返一成講未deal

好恥辱
終於明白自己隊波唔係一線

下個po唔該屌撚死marina

當然，果一成既記者中，係有分量既記者黎

消息又轉番

拿拿林買返件補飛啦，做水魚都要照去嫁啦，老實講，錢啫，又唔係無。over budget 都要去嫁啦，我唔想轟變妓啊

古圖世三干地 咁想lkk黎3個應該都走硬
希望有奇蹟啦

希望有奇蹟

完 哥狗又話走

全世界俾sky撚狗咁撚

BBC 第一個

20m送走佢 好行夾唔送

關咩事，跟本係高層on99

人地AC 都done deal 幾件
我哋得一件後備龍free 來

屌推得咁快

有咩目標？
morata都係比皇馬撚
belotti一億，咁撚貴，佢地心諗，不了
肯出就已經deal左盧卡古

其實轟同愛字頭係咪關係麻麻
上年石頭又係撚左我地個幾月賣比鏝

Romelu Lukaku: No player scored more clear-cut goalscoring opportunities than Lukaku (18) in the Premier League last season

有仇咁
都唔係第一次

屌, 好撚嬲, 咩人都買唔到

車仔Twitter已經暴動

根本最好就係lkk就算打唔掂歐賽都仲有
英超保底 其他果d都唔知適唔適應英超
係無左世三情況下點都係lkk

住倫敦
英超冠軍
有名帥
上季無歐聯 干地同高層親自搶到干迪返黎
依家拎撚完冠軍 鳩下鳩下

關咩隊波事 唔好幫班垃圾屎坑高層諗籍口
落撚晒地獄啦

最後警號喇閪女人
肯出手未

高層垃圾呢樣係人都知

150m擲過去啦

高層係咁諗就買咗LKK啦

佢痴q左線.jpg

下午茶時間
食埋先

150成個愛記買埋都得啦

咁150m就真係食硬啦

150m達子la

你都傻埋？

1億5點買起成間拖肥請教下

提一提大家，理論上，美斯三億歐就買到

依家即刻扔100m offer過去啦

Senior Everton sources say no deal has been agreed to sell Romelu Lukaku to Manchester United

150m買唔買到大巴拿？

150m係fifa買到我朗
真係車落愛記不敢想像

睇死個閪女人不甘被玩 寧願買唔到LKK
屌 女人識閪波咩

愛字頭:150m？好撚等人用喎 俾啲誠意添多50啦

OCE已經癲撚左

屌你老母獌咪撚出口術

如果係真即係最後通碟比車狗

屌你老母開衡turbo啦100m扔落去啦

睇個款同前年一樣無plan b

真心，高層依加應該瀨緊屎

希望係真 油王出山揸旗買人啦 靠西女人
食硬屎

仲話拖9愛記

邊個話無
咪羅蘭迪

全個轟區 睇緊佢今次有冇柒到

希望佢今次冇柒到啦 我轟冇人用了

依家英國辦工時間
香港時間今晚應該要做野

可唔可以有ching cap 圖做前後對比 ？

西女人應該仲笑笑口當人地吹水

真
知驚未呀閪女人
而家lkk就擺到明係想返黎
球員agreement個面已經唔洗你再點傾
咪撚再妹下妹下啦好嘛

不過咁我都想要Lkk 嘅

你咁有信心我地班高層有出到價仲要出80m ?

有無人推測到哥斯達依加咩心情？

其實係咪獌同愛字頭夾埋要我地硬食100m

老鼠條痴線佬分分鐘有

我就始終想要達囝多過LKK，
不過傾咁撚耐都買唔到真係好柒

老豆復仇

根本無得揀

我就唔撚信有啦

皇馬笑緊啦，一定加我地價

Morata一定比皇狗撚

認真 一定陰陰嘴笑

先前先吹奏

Dybala £100M 轟落去應該done deal

錢啫，唔關復仇事

其實皇都唔想放

一定唔得

應該無咁平

佢可能都驚
場大戲打唔到完場

on9仔

獌同愛夾計撚9車狗

我地而家係水魚，買乜都要貴30%

油王幾時出手呀

再咁落去出年仲駛打

一黎打單前西硬
二黎祖記表示：100m咁無誠意

抵死呀睇你地而家仲串乜

唔夠ST用已經應驗左

盧卡古唔止一個買家

等於120m歐元喎

而且講重要性，Dybala 對祖記細過Lkk 對愛少少

唔係冇機啊。前提係你肯出價

so far
依個轉會窗同連登車迷都好撚精彩
高潮一浪接一浪

Mbappe都叫緊130m,
Dybala起碼都150m起跳

i can't reason with such stupidity

全世界都知英超冠軍隊有250m買人儲備
但成隊冇前鋒用
比著我係其他隊最少推高30-50%啦

拿拿聲賣20m哥狗 多少少錢買人啦
150k人工邊個出呀

屌你老母
一放工睇到盧卡古就著撚左
垃圾高層西女人

到時買賓迪基 洛蘭迪 兩個5/60M
高層表示抵哂

人地買我地d人好似好撚易 我地買人地d人就好似比人撚咁

Dybala 心繫祖記
講到出得起錢就買到

而家乜都冇得你想啊

爽撚死
燒鵝既價錢蔗渣嘅味道

Jed

佢驚乜鬼
走唔走佢都冇損失

屌討論啊嗎
你有理據討論都好過放粒膠就算

btw 係Around 呢個水位啦
再唔係Belotti 都係叫緊£87M ，試下bid

等睇巴卡約高8月都未落實先

無可能ge討黎把撚咩佢連疤都reject 你認為機會如何

拎£87m bid返LKK好過

奧巴美羊70M咋

人哋唔放俾轟啊

有切打前鋒洗乜驚

戴巴拿迷蛆迷蛆鍠疤以d都與趣去
垃圾蛆連辛度出到60m都唔放
你認為佢會億2放佢地個王牌

不了，要外借

Ayi射術仲好過佢

好快見到costa續約
500k/week

講到80M以上買盧卡古合理過其他因為真係踢英超成功左

意甲果個神鋒好難講，意甲去英超5050

法甲果d其實去英超反而好多ok咁
但法甲前鋒要摩納哥psg..

人地要£100m

辛度應該唔係蛆唔放嘅

matic 加錢換馬斯亞

球員攪左咁耐都唔表態
唔洗傾啦

你自己睇下愛同蛆嘅目標先啦
愛大家都知佢最多衝個前4
蛆明顯攞硬意甲衝歐聯
愛唔一定要有lkk因為賣到一筆可以補強
蛆要你個百幾m托柒呀
賣個一線有潛力嘅主力同你玩幼幼
拎主錢都買唔返人啦
柒左就認啦
你估買球員剩係睇個估價咩
轉會市場唔係中學生玩
你都係返去做功課把啦

150k人工拎來雪都牙痛咁既聲
500k

同價都可換肯呀摩咁想要
試下冇壞

500k/month 比乞兒都唔比佢

佢咁想著9號波衫，呢度有呀

入一球俾10萬鎊佢試下
有冇咁既合約？

字呀論據呀

係sandro 自己未回覆，唔係祖唔放

我覺得如果真係只可以用錢r ，咁你開中超週薪都要㗎啦

我哋依家俾人揸住春袋，無得揀。

唔係costa leak msg出去都唔會搞到咁

個兩億不如比左我啦屌

除左kane之外，我地都做左水魚好耐

不要再說了
依單野真係好撚無面
多重錯誤

蛆等得辛度回應 即係放唔放都得
以加係講緊戴巴拿係佢地王牌
更加唔需要放 佢亦唔會想走

老老柒柒，我地除左歐戰無表現，話哂都聯賽三年抱兩丫，而家仲有干爹添，點解永遠都無big name 願意上車

接受我地唔係豪門 一線球隊啦

咁即係代表唔係車仔吸引力問題
係........心中有數啦

賣人個方面唔錯
但買人就真係on99
賣人賣得幾好都比買人個方面敗曬

你肯俾錢，拖連奴會放神鋒俾你

愛狗撚車狗
Sandro撚車狗
報紙佬撚車狗
英超冠軍😂

迪巴拉個地位
都接近當年迪比亞路
就算祖記再點樣賣人 都唔會放佢啦

不過今次閪女人真係買唔到人
佢係需要1/9引咎辭職

油王二奶，不了

大家唔使咁擔心 lkk只係獌攞黎換matic既籌碼

無鍠疤咁嘅地位又無獌鏝咁豪爽

市場上仲有咩前鋒叫勁
我地淨係傳2個？

你冇野下話

Lkk肯返黎架

係英超要本身隊波有吸引力既
認咗佢啦 咪得曼聯一隊
佢係英國最有代表性既一隊

咁莫拉達都肯黎跟干爹
係蝗唔會咁易放啫

夠唔夠獌爭先

曼係全球最值錢球隊
同最多fans
冇計啦

其實係出錢定名氣大關係d?
當年波歷克都可以去車啦

19無乜點傾 一陣就搞掂

車傾左兩個月都唔得

夠唔夠料屌得高層

如果因為咁樣干地走
高層真係死九代都唔夠

Lkk 之前係reject 獌 要黎車
車16萬 獌22萬都要番車
你認為呢

好在近年成績差咗d

錢
你睇下近年曼城

佢地要卡圖同世三，無可能有得傾，蝗又唔缺錢。

再講我覺得強隊唔易放人俾車都驚車歐冠勁

佢地好樂意放俾psg..未驚過佢咁啦

垃圾車

差咗都吸引到di Maria 伊巴 普巴黎

伊巴迷摩..

今時今日我地d轉會目標都唔關呢d事，
LKK同達囝都想黎車，同獌狗搶人搶贏哂啦，
係差在錢呢樣野姐

以上完全無考慮過黎車，或者我地無出過價

前兩個唔講啦，普巴就真係吸引力同錢爭返黎

普巴蛆接受左報價但係普巴唔想黎

名氣財力唔及獌狗我冇說話講
但全世界都撚狗咁撚車仔真係好唏噓

我意思係
點解曼近年咁柒 都年年有咁多球星肯去
Class

普巴曾經好接近

可能外國人對傳統睇得好重要掛，當然高層廢都係一個問題

其實今個轉會窗得愛記撚我地姐
Bakayoko Rudiger都ok

其實都唔係好7啦都係前4

你要記得前季車仔仲7...

摩佬一出聲就無得爭

拉奧拿 截停左 叫普巴唔好去

等睇亞衣單箭開季

曼有季都無...

咁曼聯係有錢有名氣有歷史

Baka未done 嫁

獌狗有級數係唔洗講啦，但係車仔都有吸引力

反而領隊計摩吸引力》》》干地好多
干地今年歐戰證明到先得....但依家咁點證明

關咩摩狗事 車好接近果季就係摩狗教
拉奧拿叫佢唔好轉 打多年

摩係獎杯保證

連雷米打後備既plan都冇

愛狗唔係第一次撚
上年又有拿玻里撚
仆街經理人文迪斯直頭追住嚟撚

同埋曼聯有錢
咁咪搵班經理人幫lo
一個拉奧拿 一個文迪斯
迪馬 普巴 伊巴 mk 都係佢地d人

即係去獌前一季

果陣仲以為佢會去皇巴升Lv，
點知回家幫獌狗打江山

上年都係得kante呢d沉實毒撚肯黎
Luiz就本身當車係家而且佢都已經係第三四選擇

干爹見到轉會搞得咁柒會唔會心淡

拖肥好似係親獌
賣比獌都唔賣比你車啦
閪女人你躝啦 男人世界你識閪咩臭貨

會

摩狗近幾年都衰咗啦
干地無咁多個人崇拜
而家贏得黎都無摩咁乞其他人憎

Lkk都係當車係家 獌出22萬週薪 車出16萬鎊
都介返車 但西女人同拖肥玩野

Kante呢單已經爭贏左阿獌兩隊，
唔好講到車仔係垃圾唔該

外國球壇開始質疑摩佬
但地位依然係神級

其實都係你地球迷憎
摩狗係獎盃保證
係球員角度摩>>>>>干

雲尼亞里幫口

我諗西女人應該會再調高價錢爭贏獌狗

呢單野真係deal得快狠準，根據以往高層嘅效率，應該係干爹點名買。

Er............
女人既野

摩佬地位係車果時推高左十級啦
可以贏當年地上最強

冇架啦真係爭得贏只會係奇蹟

大把人係主力都掛牌啦
你話球員自己唔想轉都仲合理啲

愛真心唔係想像中咁等錢駛，祖連sandro 都可以聽offer 就知係佢身上買人冇想像中難

當然Sandro 唔係Dybala，不過如果真係一定要bid ，錢一定唯一嘅因素

所以未試過點知 ？

除非lkk真係咁堅定一定要返車
世三古圖斯干地油王巴哥發功啦

一隊以金錢足球起家嘅球隊竟然要計婆仔數搞到乜鳩都買唔到，真係笑話

其實未done deal

但lkk依單明顯係愛華同獌既關係》》》車先會咁

呢2季都影響唔少啦
唔係講緊呢度球迷
而家摩狗贏完冠軍乞其他隊憎
干地贏冠軍之餘又無樹敵又無搞鳩軍醫
佢形象正面對軌都係好事丫

諗定後備方案啦
Llorente

錢解決到既問題就唔撚係問題啦

今季再柒
夏神古圖實走

好波

大家頹完要振作，對干爹要有信心

普巴而家日日係lukaku隔離

有呀
你睇下上季買石頭咪知

無鋒陣 諗起都有d興奮

dllm and hector

石頭算係因禍得福，絕對係水貨

法比可以打返假9

干地係好啊
但你認為車仔留得住佢？

今季已經發生咗幾件唔愉快既事

無左沙皮係前面可以打正前

個英超冠軍冇用㗎喇
買個人買到而家

垃圾西女人搞到我唔知以後點笑阿狗同獌狗無限48小時喇

😂😂

公司全部獌狗，返工都要比人撚

魯迪加究竟去到咩stage
一時話體測一時又話個人條件未傾好

1/7列隊影相

BREAKING: Senior @Everton sources tell @SkySportsNewsHQ that no deal has been agreed to sell @RomeluLukaku9 to @ManUtd. #SSNHQ

宜家明顯係西女人慳出禍

迪加同藥膏都仲未confirm架

我都知好難之前有傳聞lkk都會出post 回應
以加仲係冇應該真係冇啦

估唔到呢單野關鍵位竟然係肥西返愛

呢兩單都搞唔撚掂我真係會屌爆個閪女人

2017最後收購卡巴尼路

Yes
原來呢年法比唔出係做緊前鋒訓練

拖肥當車仔狗咁撚
好彩姑寒唔係又柒一獲

一子錯 滿盤皆落索
今個轉會窗可以見證車狗盛極而衰

最後一個車輪

佢係攪撚掂一早就官宣啦，駛撚拖咁耐

無出錢唔算收購

又話我哋哽咗花膠以後大把媒嘢嘅

對比阿狗50幾m 簽到拿卡算幾好deal

仲有一個月，最後是鳩旦買

全世界車狗槍口一致對住西女人

係2017最佳收購

諗返起上個月成班仲喺度嗌LKK定Morata就笑撚死我，講到宜家垃圾車二選一咁樣。宜家點呀？個西女人係唔會買到任何一個啊！！！

外國車狗都係屌佢同黑人

花膠又係一經典柒rent ，有乜理由要件棄將，屌你老母文迪斯

因為你唔買左隻花膠, 退貨返摩納哥, 所以得罪左人

正前搞唔掂 仲未諗hazard 傷緊 會唔會買多個進攻球員

以個擺明摩狗關係同文迪斯食車夾棍

簽番 巴哥算啦

巴哥搞自己隊波唔好

買完無咩出過系列，柏圖

T9 巴哥都好得閒
一齊返來啦

等我仲曾經ff過簽埋山狗， molamola

但花膠返摩納哥勁到..

笑左

唔撚係掛.JPG

費托啱啱續左約

洛賓回歸啦

冇計啦 冇人用
你想ayi一個踢曬雙線咩

我決定睇返轟上季對愛嗰兩場

退休前風流波，唔好搞鳩人啦

印象中係雙殺

買施蒙尼個仔啦

呢季有排你睇

石頭lkk
人地都準備緊雙殺車狗

求其簽兩個黑肉腸，來輪換囉

迪科爾搵到班落未呀
食住先啦

好似去左般尼茅夫

去埋般矛啦

honda

過咗般尼茅夫啦

卡奴 屎獨點睇？
屎獨終於有機會係轟打單前

美國未起身

依家要簽前鋒唔係文員呀ching

但我地..........簽到前鋒咩

西女人個邊起左身未

突然醒起上個月仲有個post topic係Welcom Romelu

我轟冇人用 文員斷住腳都要照跑啦

石頭就算啦
鏝啲失波好多都關佢事

利本身轉會窗已經好柒 咁都比轟反cup到

佢地反lkk反到傻撚左

班撚頭識條春咩

fb果邊反lkk
講到無左lkk一定買到morata咁

雖然想要達子多啲
但話簽就簽咩
班高層咁被動又比皇馬撚狗

下季陣容
ayi 法比
火影
阿朗素 kante matic 摸西
卡希 雷斯 azp
卡吐

如果曼真係簽左 哥狗會點？
情況真係難以想像

Diu 個post快到追唔切

如果法後生五年呢個陣就fit

無野好追
直接睇最底就得

終於唔駛比人話原陣開季

要特別注明係要呢十一條友

有班傻鳩話同價要意甲果件好過

特別註明只有呢11條友

無替換

但打雙線 勝利11打雙線 法比去返18歲都未必夠氣啦

呢個page啲人超撚on9，個個當fifa同現實一樣唔在講，最on9係全撚部連埋個編輯都仲以為黑人揸緊旗，之前個個post都喺度屌黑人唔屌閪女人

Fb班撚樣睇選美之嘛
撚係睇波

無追到

係 冇病呀嗎

癡左線

成隊波最開心應該係呀衣

雙線？ 唔簽人已經默認退出歐聯，單線輕鬆踢

both

唔好啦 唔想好似熱狗咁比人笑

最大得益者

終於可以拋頭露面

michy同lukaku fd底

但上年D19傷干地出H10打前都唔出佢

皇馬呢刻準備坐地起價

垃圾車呢隊閪波真喺好有娛樂性
一時又內鬨，一時就轉會笑料

聽日可能見到新聞連ayi都借走埋

唔覺

佢係88分鐘先生黎

啲人又話7月1號好多deal done，今日都7月6號啦

幾有吸引力

英國時間啊

干地

大家準備好集火屌柒西女人未

yes
計時差香港行快8日
再等下

連獌都買唔到morata
真係唔知你隊西車點買

其實大家都係車迷
做乜笑鳩fb啲人

全世界都屌緊啦，你仲等

農曆呀

讓番俾爺爺算

點解冇人肯買我

大家忍辱負重 又撞一季車 就有冠了

我屌哂你地果份

留意到呢度D手足已經痴Q哂線

Fb班轟咁憎LKK

1/7/2018 呀
仲有成年
都唔明你地咁急做咩

再講落去會唔會變2018年7月1號

樓上已經講咗

真係唔明點解

一講即有

再破多次最差衛冕冠軍

再咁落去開季的埋閪女人落場踢

正 黑人做領隊
西女人落場

見到啲高層咁樣真係好撚炆

明明Lkk先係ture blue

生得唔靚仔

其實無人知

班on9覺得當初不歡而散就係反骨

明明Lkk先係true blue

係

拿拿聲幫干地哥狗搞餐和頭酒

當時之前都好多人屌lkk
唔識背龍踢波 成日指揮交通之類

原來又係便宜仔

散水飯啦仲和頭酒

On9
靚仔先有資格true blue架

佢係抵屌，但都有料

本身我覺得今個轉會窗要買星，增強實力先算成功
依加唔洗啦，隊波實力唔好下降已經算係咁

簡迪fail了

FB班轟同LKK就好似你個frd同你個ex, 當初嘈完一大輪散咗，之後見到佢同第二個混得火熱時，你個frd就係咁話佢係雞係公廁；到你兩個無啦啦想翻撻時，你個frd就喺度依依哦哦

6粒鐘推左30幾頁
我估一定有幾單登雕啦 ？

係啊，簽左個閪女人

重點係宜家市場上冇咩選擇

答案係零啊

呢單

簽咗堆幻幻

而家係skysports撞車定我地撞車

今年sky好撚廢呀

講還講唔好出圖
次次睇到個心都頂左下

係中超買巴巴返黎

唔係得2個咩

咪拎隊長講笑啦屌

今年份份都鳩嗡又食冷飯蹝撚氣

bbc都報咗

咪post圖啦

Schurrle 回家好嗎

B施華係BBC 確認轉鏝 應該無走雞

Lukaku will have a medical in LA before signing a £200k a week deal, £75m initial fee rising to £90m with add ons (Paul Joyce) #efc

笑死 為左個十幾二十M玩成個月 買唔到箭頭跌幾名排名英超轉播收入都無左個20m仲未計有機會無歐冠踢 弱智仔高層

話說bbc今年都講過山9 48小時內去鏝...

佢報 都9成幾了其實

最新消息係咪盧卡古去獌

我地渣撚住兩億有多
二千萬根本唔撚係咩大錢
哥斯達你唔撚洗指意走
一定拉埋你死
世界盃？不了

仲要只係帳面損失...

鏝應該係真 但山應該係先拒絕 再開40萬week 搏拜買佢?

有無人同你講過其實今年車仔已經收左4億幾既錢？

即刻block咗skysport

收撚皮啦冠軍

Everton have agreed a 75 million pounds (approximately N34 billion) deal to sell their top star Romelu Lukaku to Manchester United, according to reports.

The BBC writes on its website that the move for Lukaku is not connected to talks aimed at taking England striker Wayne Rooney to Everton.

If the transfer materializes, the Red Devils will be forced their end their pursuit of Alvaro Morata, who is valued in the region of £79 million by Real Madrid.

Manager Jose Mourinho is hoping the transfer of Lukaku will be completed before the squad travels to the United States for pre-season training.

Lukaku is managed by the same intermediary that handles the affairs of Paul Pogba, Zlatan Ibrahimovic and Henrikh Mkhitaryan, who were signed by Manchester United last summer.

The 24-year-old has also been linked with a transfer to old club Chelsea this summer.

當年咁樣都搶到安仔 今年帶隊入去曼聯醫療室啦

只係想講bbc準繩度都唔係好高
btw 拜唔會買佢啦, 一黎就係全隊最高薪, 好難搞

一日未官宣，一日都唔信LKK去獌

40萬應該無球隊肯比佢的

車仔買山9啦屌

扣返超人迪加同baka錢

應該都夠買2個普巴

LKK去獌??車路士高層???

一線黎講最易買到就係lkk都撻左
仲點買山狗

Chelsea have to beat their London rivals Arsenal in hot pursuit for AS Monaco attacker Thomas Lemar, with Chelsea, Manchester City and Barcelona all making contact over a potential move for the winger.

It is believed that Arsenal have made a £30m bid for Thomas Lemar which was rejected by the club, and were preparing to return with a new and improved offer.
依家真係乜撚新聞都唔信

應該最後官宣買左住烏

一日推一個post

乜面都無lu

見到呢度班人成日未簽約就咁老定就好笑 等睇迪加都比鏝搶埋

今次連SKYBET都直接封盤好少見
唔係之前吹水咁

成個半月 得個後備龍

之前吹撚到baka 迪加 lkk都簽左約等影相咁 人呢

掉返轉獌夠未官宣lkk啦
要唔要全post停止哭喪

如果係真，車仔輸在獌有肥仔扔番俾拖肥

呢次真係輸呢樣啦我諗..

照計lkk都唔抗拒車

今次真係有路蘭迪都照J

真係痴撚線 拖肥真係好誇張

batman

Lkk 車同曼 最多咪50/50
車出得起曼比嘅人工咩

Paul Joyce 報得準備體測 好少撻佢d料好堅

成單野都幾玄

75m+朗隊換lkk 但又話只接受個報價

車出高價唔知拖肥仲肯唔肯

體測都準備做喇老細

抄曬車？

幾快手

安都係做體測時黎

唔係盧卡古親口話去獌我都唔撚會信

加埋add on 90m

唔係盧卡古親身上陣我都唔撚會信

唔係高我地好多姐，一早應該疏爽d啦

我都想唔信但係Paul Joyce 報親拖肥同猁d料 係好鬼準

Chelsea have revived their interest in Fernando Llorente as a potential back-up striker for next season. (Times)

咁個First team striker呢屌你老母

michy擔正 最強前鋒已在陣中

下季斬叉燒
左有牙朗右有摩西

琴日仲有人笑愛字頭買成堆二線兵

michy

今次都係九成去架啦 搵第個前鋒啦

都係J唔落

點j得落一個護級隊前鋒仲要32歲
1個24歲英超入左25球落差大到禁

車仔應該唔會肯出75m 買山

睇黎單架堅料
外國好多報章紛紛出文話雙方傾掂哂

而家既轉會唔係單單有錢就買到

西女人唔該自己走人啦屌

最權威果堆記者報紙都出哂聲
都撻到就真係奇蹟

Llorente都好啦, 閪女人都盡晒力, 大家收貨啦好嘛

而家先可以屌西女人太遲啦

早幾個po屌 已經岩

SOR

干地會唔會真係辭職

未得呀應該，不過都好既
希望逼到高層班pk簽morata !!!

幫車仔搵左咁多錢
公司角度點會想佢走

估唔到兜兜轉轉都係要搵返達囝呢個真愛

笑撚左，咁都簽唔到lkk
其他球員見到球隊咁真係隨時唔續約等走人
拎完英超都要星散

用ayi打正選

skysport就算吧啦paul joyce bbc以d屌打佢地

如果LKK都買唔到 Morata更加唔駛旨意買到 鍠一定只會要世三或卡吐+錢交換

希望在明天

Belotti

一個鏡報垃圾 一個skysport 鬼打鬼成間野得佢一條友話未done deal

最後選擇, 起碼出到違約金就買到

賣比獌就75m，屌你愛華頓

西女人企硬€80m做乜撚野，
獌狗依家出多我地5m就買到

恩莫比利二世 仲要得181 不了

Man Utd have agreed a fee of around £75m for striker Romelu Lukaku, senior club sources have told the BBC.

無lo球會報埋料
好野等星散拎英超除時星散得
仲快過趺出前四果班

Belotti要一億

唉，算撚數
唔再睇轉會消息，反正班廢物都唔會做到野

諗定下季搵邊個接手啦

身型同踢法同身高都同鏝個邦尼差唔撚多
真係你j埋我果份

sbt

認真有無途徑可以屌柒個閪女人

真心想一把車埋去條仆街含家剷度

班英國車狗點睇

希sir lo 又要諗咩

做quiz囉

本來以為可以食花生睇獌比鍠撚
以加等睇車星散

安歷基有冇話去邊？

做quiz囉
除左twitter狂屌之外, 無能為力
就同我地響連登一樣

Lkk加埋add ons 90m呀 高層肯定唔肯比

攬住250m入棺材啦仆街

鍠狗開Morata都係開€90m，
如果LKK呢單deal宣布死亡就一鳩扔筆錢俾佩狗啦

其實單轉會僵持左咁耐 關唔關Costa爆大鑊事 搞到愛記坐地起價

而家最尷尬一件事

強隊近年鋒線已經買好

得車仔叫缺 正前

其他隊都好好j..

想寫信屌柒佢
不過有撚用咩

希sir: 你班仆街比我抖下得唔得呀

LKK deal done 一定唔止90m

costa不仁我不義，拎唔出40m就去跟青年軍練波啦仆街

係因為西女人孤寒明知自己無本錢 企硬
走去慳果20m 以加都唔知點買人

你諗定改咩名未

你以個位根本無得介無哂人億5都要買啦

本來哥狗都好駛好用
可惜

Chelsea facebook有quiz做呀
仲唔上去做

無一線前鋒 可以收皮啦
大家可以唔洗睇車路士啦

好灰唔撚想再睇以隊車

講左好多次係唔撚關事，
純粹獌狗依家開價高過我地，
同獌愛兩隊好撚柒fd

巴哥可否不要老

賣人就拿拿臨

買人就咁手緊

我係對家都唔撚放比你啦，明知你冇箭頭

你都唔肯比多d錢

Good morning all.

世盃冠軍成員洛蘭迪is coming

第2單轉會係干地

盧卡古黎未啊球會隻狗

屌你老母球會比屎你食我都懷疑你件食屎狗話香

乞阿狗放個基佬比你算啦

你條食屎狗之前咪又係話簽撚左lkk

一早都話陣已最你地又唔信，班高層就有遠見啦，一個都唔駛買，仲可以賣人賺錢等加人工

山狗同達囝邊個黎車機會最大

#Chelsea, the champions of England, not picked by Sky Sports or BT for the opening weekend of the new season.

揭幕戰英國果邊無電視播

最大機會果個lkk都收皮你話呢

屌睇撚左10幾年車 都未過咁灰
兩個頭牌球星又未續約
另一個頭牌前鋒走硬
之後lkk比人簽埋
簽到lkk世三卡吐應該
最少留多幾年以加留
多一年都偷笑
領隊隨時都有機會
唔撈

[西女人食撚屎]車迷季後中出西女人十八連發討論區

2個都一樣大 因為都係0

笑撚死人咩 冠軍wo

我鳩up你又當真個下好笑
你條含家剷講到實牙實齒簽硬又屌班屌高層既人心急又盛，我屌你老母閪啊食屎狗。

你根本就係球會隻狗，已經失去埋自我思考，件波衫咁撚柒你都話好，根本球會比屎你食你都會話香。

你只係車路士入面既一隻無腦藍絲，仲要成鳩日係度扮權威扮大佬，收皮啦屌你老母食屎狗，好閪肉酸啊仆街

幾樂觀

射落海都唔益佢呀

冠軍係唔駛證明比人睇

比利時幫出口術未

我屌埋你果份

俾電視台撚埋

原來我地先係未來隊

咩事一齊

走啦干地, 呢度害死你

咁飢渴

不嬲一齊係LA放假玩

青訓都賣哂仲未咩來

佢同普巴咁熟架咩

😂

好撚fd

短短幾個鐘就見識到車迷既風向轉得幾快
一開始就話未到9月1 唔洗咁心急
又唔比人屌高層 話人怨婦
依家搞成咁就係咁閪女人閪女人

我六月屌緊

嗰啲瘀血嚟
啱啱簽嗰啲先係我地嘅未來

一撚直都叫閪女人啦 一直記得dllm同hector

自從鏝買左施華之後依度已經屌緊出手慢啦
閪女人都叫左好耐

你都on撚9，LKK去獌咁撚突發，
咁都唔屌得班高層啊

我係講緊某啲會然

8個鐘爆post

屌佢老母一開ig就見到垃圾車又放干地控波j片
仆你個街

6月屌緊+1

見到真係想一巴車落去班仆街度

油王自己渣主意買人算啦

1001